# Entrega: Estilizar um Layout de uma plataforma de streaming

Para esta entrega, você continuará prototipando um layout de uma plataforma de streaming, mas desta vez se concentrando em um layout com uma lista de usuários mostrado no mockup abaixo.

## Visão Geral

Para começar, acesse [este link](https://classroom.github.com/a/cTZKsvZA) e clone o repositório em sua máquina. . Depois preencha o arquivo style.css de acordo com o que se pede.

### Dicas de propriedades

- Utilize o conceito de **Flexbox** para posicionar cada box de usuário
- 186px de largura para cada box de usuário
- 858px de largura para o box que envolve todos os usuários

### Fonte sugerida

1. 'Helvetica Neue',Helvetica,Arial,sans-serif;

### Cor de fundo sugerida

- 00002e

### Importante

Seu layouyt deve estar **responsivo** para diversos tamanhos de telas. Para isso, utilize o conceito de **Media Query** (Breakpoints). Para já exercitar sua habilidade em leitura de documentação, fica aqui a [Documentação de Media Query no MDN](https://developer.mozilla.org/pt-BR/docs/Web/CSS/Media_Queries/Using_media_queries).

Você pode utilizar uma ferramenta **Device mode** disponível em seu navegador [chrome](https://developers.google.com/web/tools/chrome-devtools/device-mode)

### Como deve ficar:

<img alt="Layout" src="https://files-kenzie-academy-brasil.s3.amazonaws.com/q1/sprint2/KenzieFlix.gif" width="100%">

## _Dica_

**_Lembre de utilizar um arquivo reset. Ou então, se preferir, você pode apenas zerar as principais propriedades: `margin`, `padding`, e adicionar um `box-sizing` para que os elementos não ultrapassem os limites_**

### Envio

Faça o push do código para o seu repositório GitHub e implemente-o GitHub pages. No Canvas, por favor, envie sua url do GitHub Pages:
(ex: https://nomedeusuario.github.io/katas2) e envie o link do seu repositório nos comentários. Após ser a correção, seu projeto deverá ficar privado.
